大家今晚平安嗎？

我自己一個好平安

未到今晚，答唔到你住

左邊嘅佢有啲危險

咩事

而家好平安

絕對平安